好想養熊仔鼠啊

想問下大家有冇推介邊間寵物店買好啲
或者有熊仔鼠bb出左世想俾人領養

好味

ig有好多shop都ok㗎

旺角I love Rabbit

而家就黎一歲半啦
好乖好健康好得意好醒目

嘩 勁得意
你個籠係咪都係個度買架？

好似實體店有得睇下精神狀態會好啲

去金魚衝mini zoo睇下

領養代替購買
Ig: hkvxv

好得意

好得意！

之後養過一隻一年到
之後肚慢慢腫漲
就走左

好短命諗清楚
利申好鍾意鼠但戒左養鼠

熊仔鼠真係好得意
呆樣
d 毛又滑又好摸
又易養，唔洗花太多時間打理
不過可惜短命，2年多啲至三年only
我果隻死咗又無再有勇氣養

養天天！長命好多

勁多屎尿仲會叫 籠又要勁大個

823

824

825

屋企個兩隻之前開始甩毛 以為佢地換毛
呢排見佢地見到個身有D位禿禿地 有無人試過知咩事